連仔轉左灰色站徽未? JOE爸轉左啦

FYI